有冇人覺得叻哥幾似火車頭Tomas

有冇諗過thomas會唔開心

屌串錯字自膠

唔似我食咗支咪去

呢獲你仲唔陷家剷？